有冇人知道咩係六壬？

六壬同其他宗教有咩分別？
聽朋友講好似幾勁咁 唔需要時辰八字就咁睇你個樣就已經幫你計到啲嘢

我個朋友話佢算得好準
佢媽媽落過小朋友佢都算到出來
亦都算到人嘅性格 好準

好多人搞唔清楚出邊六壬個啲標童同大六壬神課嘅分別

要搞清楚法科(驅鬼治病法術)都有門派叫六壬
呢個較接近宗教, 你講嗰個係算命方法, 接收資訊時要分清楚
兩者有冇關係、會唔會一齊做就唔知

我識嗰個人話我聽個師傅都係識得捉鬼
唔需要身處喺嗰個地方都捉到
只要係5行入面都得